喺街場踢傷鍠迷

琴日去街場踢波，見到對面隊一個著皇馬卡斯米路波衫嘅人。
喺一次防守入面，我唔小心兜腳踢左落佢上五寸下五寸到，佢訓低痛到死咁。
：佢 ：我
：屌？街波咋喎，都咁撚矛？
：有幾矛呀？好正常咋喎，你隊愛隊啲球員都係咁踢咖㗎啦，你地平時都覺得冇問題㗎，踢到你，Sorry囉。

然後佢冇聲出，個樣勁嬲。

最後祝所有覺得特意踢傷對手喺冇問題嘅鍠狗比人用收山腳收山

咁你咪好勁

樓豬好波

鍵盤戰士

收9佢山啦
之後同佢講，呢d係拉幕斯的熱血

鍵盤神

係咪要讚你

盲反既加真係好撚可怕

你力阻C朗入波就真係熱血喇

失憶呃自己，仲可怕

好威啊

型到呢 小妹濕左